比歇後語上聯你估下聯，求秒

上聯：蟻多摟死象

屌你老母

我蟻多摟死象你